點解林鄭唔用緊急法修訂逃犯條例？

咁咪唔洗煩呢三個月

泛民會反對

不如問點解唔好似林榮基咁用洗頭艇
要搞送中
明明香港人心態係 唔關我事就理撚得你
洗頭艇全世界都知但都無人理
依家反而搞個送中 搞到全香港人
仲幫手團結埋香港人 ON99林鄭

真
支共做野不嬲陰陰濕濕
洗撚立條例咩
送幾件香港人去 以前嘅香港都冇乜人理架唔
依家根本係全民覺醒
維尼同林奠都係on9仔

直接一國一制啦
浪費我時間